作為一個內向靚仔真係好慘

whatapp 一條女都無

無咩女仔fd 至於靚仔理據就係玩隨機視訊 大把人讚我靚仔 d女同我say hi

內向呢d係天生好難改。。。。

我行轉街市變金城武添

巴打咁靚仔，落老蘭唔洗主動都大把女啦

靚仔

靚仔定𡃁仔

唔好Bin 人C啦

哇屌

童顏靚仔

李丞責

其實熄左燈 你蒙住面又真係幾靚仔

有自信係好事

哪來的自信呀

余建豪 你好‼️

靚仔‼️

呢個乜水
有冇傳送門

估到又出事啦 比番張瘦左嘅相先

樓主本人

起樓主底

最低個post

靚仔到你

你當呢度係咩呀下？小學生討論區牙下？屌你兩個老母

潛水先

唔好話女仔，gay佬都冇興趣
入黎仲諗住有靚仔睇
利申 hehe

唔識個醜字點寫既人黎講你都算勁

美顏用到 仲勁過港女

咁樣就已經算靚仔 好勵志

比起樣衰嘅你又真係靚仔嘅

我啱喎 有冇米八先

借刀咋....希望係

樓主做咩唔肯放過自己

樓主仲未死心

又嚟 推下先

同你一樣 但次次同女講野都會話我悶

好靚仔

樓主靚仔真好 我都想好似你咁阿

打咁白有閪用咩，咪仲係成隻薯頭咁

樣呢個問題比性格更嚴峻

你就係衰太有自信

哇屌靚仔到唔做明星曬尻左你

屌你做咩貼我出黎

中上男神啲fd

唔講你有無女性朋友
同性友人有無啊
同性友人都無就知咩事了

巴打真心靚仔 笑你嗰啲巴打妒忌你唔使理佢哋

又黎

屌你樓主又嚟

連登自我評級標準

靚仔： 普通人
中上樣： 其實中下
毒撚： 真係毒撚

真心唔差嘅
換個副眼鏡 個樣有多少少佬味就食到女

我落街市大把女叫我靚仔

我重衰過樓主

推

忍唔住射左

借完刀未

...

余建豪其實我暗戀咗你好耐, 你真係好靚仔
可唔可以留contact?

第一次見人upload自拍

做咩又嚟呀

唔好推啦 樓主衰過一次架啦

又黎中上樣

又自貼

邊到黎既自信

屌你話自己內向
但又玩隨機視訊
乜撚野玩法黎

靚仔你就一定 可能d女覺得你唔夠靚仔姐

我都好內向 但”女仔fd”多過正常朋友
好多時都同佢地有affair
其實內向唔等如毒/怕羞
只係唔鍾意大隊活動 唔鍾意做啲社交活動
喺一大班人入面好少講嘢
但仲會有一兩個女仔喺私底下wtsap我聊我講嘢
然後可以傾到好深入
所以一係樓主曲解咗內向嘅意思
一係樓主係一個乞人憎嘅introvert

真。正常樣
不過靚仔就收皮啦

正常樣 修下條眉，除左副鏡去啦

借刀

靚仔過我屋企條八哥

笑撚死

樓主樣就冇咩問題
性格思想就…

你因為個樣先至要內向啫

無女咪轉行溝仔
話唔定好大market

曲線想貼圖

真正既內向係連自拍都唔敢拍。靚仔?邊撚到靚吖??

小學生

第三張甜筒輝？

樓豬真係好有自信

那來的自信

唔好貼相 得唔得
好似照鏡咁睇到自己個毒樣

一起底 自戀到

屌你老母小學雞自戀撚

前排已經7左次 做咩又沖出黎7多次

哇屌你仲可以喺連登見到你

樓主幾多歲

樓主同我都幾似樣
我成日比人指住黎嗌毒撚

仲夠膽用依個ac 弱智？

你知唔知你衰咩？

點解毒撚都可以咁自大

第一張Azar?

由你話薛之謙靚仔嗰下
已經對你嘅審美觀略懂一二

7撚到仆街 都話自己靚仔

我已經分唔清真定假膠了

比著我係你都係內向D好

你都靚仔咁我咪金城武

呢條友真係慘,以前係高登自貼完後o黎到連登都被人借刀

人唔笑狗都吠啦
靚仔

屌你咁撚樣叫靚仔? 你係咪太有自信？

......

樓豬到底做乜尻

123

456

柒撚到仆街 你叫靚仔 我叫咩?

訓撚醒未呀 咁叫靚仔

又真係幾靚仔

TB樣

點解要咁做？

讀撚最己有自信嘅 余建

我係你咁既樣我就永世唔出街